# МЕТА
- Законопроект прийняти за основу в першому читанні
## 20-11-2020 
- Записали Епізод в підкасти через anchor.fm
  - [ТОДІ ЯК МИ ВПЕРШЕ НАМАГАЛИСЯ ПРИЙНЯТИ УЧАСТЬ У РОЗРОБЦІ ЗАКОНОПРОЕКТУ ПРО ІНВЕСТИЦІЙНІ ДІЯННЯ](https://anchor.fm/dashboard/episode/emoai2)

## 24-11-2020
- Добавили шапку закону для оголошення при прийнятті у Верховній Раді
